
                      Lamentable adaptación de Los 10 mandamientos. Aburrida y lenta con unas interpretaciones muy superficiales de los protagonistas ( qué hace Sigourney Weaver ????) , y un guión más cercano a la Marvel que a una película de Ridley Scott, la película se presenta unicamente para ver los efectos especiales ( qué menos que sean buenos¡¡¡¡) .
Por cierto jamás había visto en el cine una ola gigante más lenta que ésta. 
Prescindible totalmente¡¡¡
        
            